丹心找另一半既你 <tg group >

此谷已穩定人數 亦有成功出Pool
想識一班志同道合既朋友
無論咩活動 只要你提出 我地會一齊玩
行山 打波 單車 打牌唱KBBQ乜都開聚
歡迎日日上台霸吹水 心事 煩惱 開心 唔開心
最怕你唔講！

快D填啦！唔好收窄自己圈子

保持谷內男女平均，需要時等待

推

配種

有冇年齡限制？

No

已填

填左

填左2星期，冇回音

Id?

有

你pm me

你id？

Pm jor

係咪己經唔睇from

求入

求入
已經sent左 form

Talks

已sd form